call of duty WWII 到貨啦

幾錢

放心 一個月後就會有supply drops 要你俾錢抽weapon variants. 仲要抽成千蚊都未必中到一個
用原本版槍一定俾人吊打

COD個多人唔打都罷啦
睇完單人劇情就算

單人劇情唔錯。

偷跑？

毒撚梗係玩單機模式

冇玩幾集
唔知喪屍mode變成點

要pvp緊係玩bf啦

Cod剩係玩單機故事喳嘛

淨係對個二戰劇情有興趣

想買黎打但好驚中伏

玩過Beta多人
個玩法非常復古，地圖又細
除非好懷念以前MW嗰種玩法
如果唔係玩完單人可以賣碟

有無人知單機個故事遊玩時間係幾長？

個mp完全唔平衡
幾個class但支smg同散彈勁到仆街
變相人人都拎呢兩支

咁我過一排觀察下先

呢隻野mp玩線多過玩技巧
不過2戰太耐冇玩想玩下單機姐

必買，我等左二戰新game好多年

細細個嘅回憶黎，必買

Mw系列之後連榮譽勳章都轉埋現代系列
如果mp 跟返waw玩法都收貨

老老實實COD根本就係由IW開發既Modern Warfare系列先係一線Game黎

Treyarch開發既Black Ops已經次一等到一線尾

之後掛羊頭賣狗肉又拎返IW個名出黎打飛機出Ghosts，Advanced Warfare同Infinite Warfare簡直狗也不屌

今集WWII beta玩左半個鐘唔夠已經無心機玩

bf1>cod

Mp一定係
單機就未知

MW2無可取替

同2

做左咁多Treyarch 得隻World at war 好玩(太平洋戰爭果隻)
其他真係

MW 當年令我愛上COD, 加陣都買返佢隻remake mw 1 玩， 上集隻iw 就超級垃圾， 我好少有一隻COD 單機打唔爆

Advanced Warfare我真係普通MODE打爆就算
三百幾蚊玩9個鐘 諗返都覺得on9 Infinite Warfare直頭買都無買
以前cod1 果陣真係好玩 舊陣時d槍GAME 多數都係SOLO 全部npc都係敵人黎
係cod 會有d npc幫下你咁 最有戰爭FEEL

邊到買？幾錢？

邊度買？

COD:WW2 簡直係垃圾中嘅垃圾， 淨係講啲武器設置都笑大我把口
Kar98k 有七飛
M1 grand 同 BAR嘅reload又錯撚曬
最離譜嘅係二戰有半自動散彈槍同埋reflect鏡

根本冇做過research，仲學人收咁貴
幾年前嗰隻call of duty world at war仲出色過佢

PS4玩家，諗緊買BF1定係Cod WWII，想試下玩戰爭game；預自己主要單機多，各位巴打點睇？唔熟呢類Game

辣殺

單機你兩隻都唔好買真心
佢哋基本都係主推玩線上的

我建議BF1,記得最近出左game+高級會員包版賣3xx定4xx,算幾抵

哦冇留意係想主玩單機,咁其實兩隻都唔多建議

佢擺到明唔打寫實牌啦
要講武器佢堆紅點鏡分分鐘仲先進過現代
完全係未來科技

WW主題好吸引

只有傻鳩先會係家用機玩槍game

有冇手足down 老翻玩單機算😂🤤cod 集集muti 一樣咁濟，狗也不屌

一味衝之後鬥反應快禁Zoom 再連射

ps4版邊度有？

岩岩玩左陣IW原裝槍屌打鬼佬

cod ww2畫質好似好差咁喎，好似變左以前ps3畫質，同bf1冇得比

啱呀
玩pc日日比外掛屈之後上連登屌真係好過癮

想玩二戰game不如玩rising storm

Prestige 10先見過三個外掛, 但自己就成日俾人話掛

IW就唔好提啦😂😂成個black ops 3翻版
個個都用NV4 fallout <要抽的

依家call of duty 已經變成好似free to play 賭錢game咁
一開始個遊戲本身冇乜content,之後每過一排就會不同出新槍新地圖micro-transaction但係要額外俾錢買 唔買又會悶同俾人吊打
最後你使嘅錢可能仲多過個淨買遊戲本身價錢 有D youtuber 使成千蚊美金先中得過一枝新槍 cls
Free to play model 但係一開始要俾錢先有得玩
Activision 你係得嘅

有冇on9仔會俾錢抽?

仲有樓主你唔好玩multiplayer住
個遊戲星期五先公開發售 你咁早玩online好似會俾人封IP

大把啦😂😂IW可以話係繼ghost第二失敗作
一開頭乜都冇 leaderboard又冇 又多bug

家用機冇外掛 又可以用外置滑鼠屈人

玩單機
不如慳番啲時間玩 wolfenstein 2 啦

單機黎講
上一隻好玩已經係ghost
Bo3機械人大戰玩到一半棄左

熄左WiFi 單機緊係

個故事得唔得
K98 7飛真係玩完

仲好意思學人話要Historical accurate
笑撚死人咩

唔買個d濕鳩不如㩒上一頁攔返出公海啦，我諗會買黎玩既準玩家冇興趣知其他人唔想買

cod玩單機故事
bf online同人打仗

究竟係咪真係有貨

吹牙屌你老味，你老豆開架？😂

[JJ屌熔岩]2016DSE 報大陸大學問題

大家都係中國人讀大陸學校有咩問題😂😂😂

家陣留個言犯法呀？

T廠 老生常談 18 24人對戰

玩隻game你一開始就預左佢有外掛嫁??
睇死啲家用撚又係插滑鼠鍵盤屈手制友扮勁
家用機玩槍game一定係被虐狂

其實我上集都中左伏
見今集二戰咪會買，同埋都係玩喪屍模式多

black ops3

你自己用手制用得廢唔代表其他人用得廢
自己廢唔緊要，唔好引以為榮仲要寸其他人

邊隻pc game冇？

單機劇情長唔長？

日日用當然可以用得好
啲初哥一開始個個都𣈴到出晒界，仲唔係被虐狂?而每個人一開始都係初哥，所以個個都係被虐狂
滑鼠一黎就𣈴得準，咩叫槍game
揸支槍連𣈴準都做唔好唔明有乜好玩

有冇掛個multiplay一樣唔好玩
cod,bf 都係

成日講bf好玩
但2隻game既online跟本唔同
一隻玩 大混戰
一隻玩 小組 英雄主義

Cod地圖細啲，節奏快啲
唔洗用咁多腦，岩少打機啲人玩多啲

今次有冇 coop 劇情

偷跑未

幾日都無人答到重點

一陣去188望下

買左咁多年
通常都係早一日

駁佢偷多日 今日得閒

推

--------------------------------------------------------------
個人簽名：
[/quote]

fps 初哥用mouse 就唔洗練？初哥用 mouse 就唔洗比老手屌打？ 如果做新手係被虐狂 咁 d 槍 game 就無哂新血la,

做新手點都會有段過渡期，唔係要練習去做好一樣嘢就叫做被虐狂

都係果句

自己廢唔緊要，唔好引以為榮仲要寸其他人，靜靜雞練下咪好，何必衝上連登認廢？

利申，用手制打bf like god, 用 mouse 打 pubg like shit

[/quote]
個簽名fail, 多左個quote

岩 淨係鐘意solo

但用mouse係容易上手啲既
果陣係零FPS經驗玩家第一次玩COD MW玩左個零月已經上手
相反買左PS4試玩左BO3，AW同IW之後
到而家都未上手

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

個簽名張圖可唔可以細d
用電話上網用好多data

淨講瞄準，用滑鼠一開波就好輕易做到
用手制就一定唔係

玩bf1因為你啲對手都係手制友，而你係熟悉手制操作先會贏

但玩pubg用滑鼠玩輸並唔關用滑鼠事

未有

估到啦 我都懶得去睇
聽日4pm後就穩陣

唯一等聽日

Type 100 好勁

通常街貨平幾多？

巴打如果玩ps4版bo3，可以調R3係跳，咁會易操控好多

已經有人玩緊故事
劇情幾正

今集有無得2人過關

今集第一個DLC 係咩黎， 我見一月出， 會唔會可以做納粹

玩pubg ，射擊技巧的確唔係全部，但我like shit 既意思係 人地一百米可以 full auto, 我五十米已經要 single 清楚未？

係咪你冇鏡呀，另外瞄準同用咩發射模式冇關
不過影響唔到我上面講嘅野
pubg亦都唔係正式第一身槍game

PC唔係外掛多，我一定買PC
但e幾年既game都勁多外掛，仲有d加速狗
BF1，OW，CSGO

今集咁怪星期五出既，平時d game都係星期二同星期四出

買左bf1，劇情勁短，不過homing pigeon又真係幾正
過幾日買埋cod先

應返你呢句 依家打 bf 都無新血 九成都 80 lv up ,姐係成碼玩左100個鐘 所以你呢句唔成立 我仲要打 d mouse 黨既呢

btw 既然我做到，姐係人人都有可能做到， right?

應該冇乜可能
歐州人好反感呢啲
製作組之前比人問到都係避避吓

而且唔好講做納粹啦
今集連納粹標誌都冇埋變哂十字

唔知今日有無偷跑

當然人人都可能做到
但改變唔到槍game用滑鼠比手制易同user friendly

手制有aim assist

終於要del game

仲未有人答到

依家去緊 等等

唔見有

應該要聽日 竟然無偷跑

Sad

收工順路經過睇 聽日先買

但事實上德軍係二戰初期贏到開巷， 如果出到用納粹打到去Dunkirk就好， 最尾都可以用盟軍會返黎黎兜返。不過都係FF。。。

聽日先啦 好似無咩人討論咁

上網見到有同梱賣

豪華版多左季卡？

起碼cod呢種大作唔會夠膽搞
一咁做幾乎等於放棄成個歐州市場
先唔講啲人反唔反感
好多地方連審核都過唔到仲可能犯法
所以唯有係等啲細工作室獨立作品有機會搞吓

其實有無人有玩開佢zombie.....好難搵到講中文既一齊玩

COH有德國劇情

諗住買 一齊玩？

就係想睇下多唔多人一齊玩...
同埋依家睇緊個zombie質素點....打擊感好似差過bo3....
但d step好似幾正

唔知見街未呢？

Pc Steam Here

呢集COD只不過係為咗補鑊而臨急臨忙整出來 狗也不屌

屌你個世界觀，武器，畫質都唔及BF1
我寧願比Battlefield做二戰

見左啦 好似過400 過400唔買了

Bf出返2戰會j死好多老鬼

包括我

其實咪又係爭果30-40蚊
係咪窮到咁呀

我幫親psn算 如果一樣價 唔益game鋪

岩 唔好買

有冇人報下價黃金信和幾銀
利申：二戰撚

有人報價未?

黃金藍店428

姐係psn價

psn係咪已經dl得？

係

太貴不了

Pc版 沙田好運$399

爽

屌仲話個zombie會係hardest easter egg ....出前一日已經俾早玩D人過左...

元朗喜利HKD398

鰂魚涌北角果頭有冇邊度賣ps4game

城市花園酒店隔離商場地庫好似有間

呢集單人掂唔掂？

單人劇情抵唔抵玩

5-6hr

有冇人知點解連唔到線 佢伺服器係正常的

個戰役劇情好唔好？

留名

一陣落好景睇

大埔廣場藍店399
另外兩間未有

咁短
如果唔玩MP
想J劇情唔抵玩
都係二手算

係囉 ps2隻二戰劇情勁長架嘛

電腦版係咪冇實體版？

屯門有未？

毛巾？
幾正wo

我$428入手,但原價game送埋條毛巾我覺得還可以

做間碟個關超正

355

SSP

信和399

邊度有毛巾

沙田好運有

太遠了 係旺角了

要預訂先有

有現貨？

等組團打zombie

今集有無split screen

黃金418-420

188 $380

Which one

Found 380

咖啡老母$385以為最平

Yes

2

2人點玩？

條毛巾幾正wor!

我都以為係 點知平時貴開既會低走

三樓$428

邊間？

188好似得2層

Sorry慣左一入去個層叫一樓

zombie好似有split screen...唔知其他mode有無

xb1巴打
灣仔378 好景信和未翻貨 黃金388

屯門藍店$399

驚hit? 去到話送哂毛巾

40蚊條毛巾

modern warfare之後啲單人劇情差咗好多
雖然mw2,3都有啲hea但整體代入感好好

48$ 都賣哂

我覺得black ops1個劇情最正，真相玩到好癲
其實infinity個劇情都寫得好，揸戰機又幾爽，可惜D人見太空就屌左先

我覺得jon snow死得太簡單 浪費曬個奸角

我隻隻都有玩

唔算長，同埋個故事範圍好細，講登陸到突出部戰役呢段時間

利申已買同打緊

我都覺iw幾正
特別係最尾個關
全隻艦連埋啲文員一齊反攻

忘記了 玩完ww2重玩iw

有冇pc player 知雙mon問題點搞

一係DLC, 一係續集

射擊感好撚唔掂

屋企附近嘅藍店$398 係咪可以入手？

故事如何？二戰題材好吸引
諗住過幾日買，主玩單機

今集本人覺得好玩 暫時玩左幾關 都幾容易死 比之前難玩左 以前慢慢回血 依家改左食急救包

有冇ps4巴打？
Add：F-15E_2017
一齊玩

明天 我休息了

今集有第三身？

9GB更新 得6m上網dl到2047

想買 但未試過ps4手制玩槍game
通常幾耐會好dd

有冇人覺得今集打擊感差左 COD 以前玩1，2 mw1,2都冇咁差
同埋今集用美軍 打西線 點解會出現東線武器 好奇怪
個故事內容依家打左一半覺得仲係好空洞

玩開BF,唔知係咪唔慣，敵人唔夠鮮明，射擊唔夠實在既感覺

出東線武器係正常，德軍係東線收左紅軍d武器就撥比西線德軍，特別係1944年尾德國已經唔係好夠資源

之前world at war 仲好玩

有冇人覺得主角個fd好似張繼聰

買咗PS4 連SEASON PASS的PRO版
REDEEM唔到個DIVISION CODE
redeem後出error

我都唔得

想問點樣拎巔峰幣

Armoury credits 除左買contract仲有咩用?

外國已經否定咗呢樣啦

基本上東面比西邊更加需要武器 除咗少量啱啱由東調去西部嘅老兵之外 基本上喺法國唔會出現蘇聯武器
COD純粹想多啲槍玩

而家玩緊單人 救個細路女嗰度真係好垃圾 根本限死一個玩法 乜都跟劇本我玩FF好過啦

我Pc版D垃圾bonus weapon都redeem唔到

最on9 係d day有波波沙 真係呆左
另外個支338 唔係波蘭武器黎既咩 幾耐未見過
美軍個沙展點解渣住支太平洋戰爭既戰爭既 湯普生
仲有大甲 西線正常應該用普通朋友湯普生

今集上網打點？

等佢開課金系統

一開始有一粒但買錯野 想死

上網睇係咪升到巔峰會有

渣飛機好難控制
又冇得SET唔用mouse

youtube 睇人玩，d-day有得執波波沙咁搞笑

波波沙？

有冇人組團一齊玩

PPSh-41 俄佬槍

我又唔見有喎

Zombie 有冇雙人？好似搵唔到

打一場load咁撚耐係咪on9

我連multi play都入唔到

單人個故事好9普通
一d化入感都無
400完全浪費

代入感

me 2 讀取中到永遠.....

放左係到十分鐘仲未load完又出唔到去
仲以為係我問題

一間買，有無telegram gp俾我入住先

有無人一齊玩zombie解easter egg?

X4

順便問下係咪一定要online先可以2個手制玩

屌我玩zombie線上...就算過到連上server果步...之後都係卡係取回線上個人設定檔度

故事幾好玩wo 打到升左下士

可能我鍾意二戰
我都覺得幾好玩
不過劇情都係短咗啲

想問下各位PS4 玩家 今次係咪無左十字準星？
啫係唔㩒L2無得瞄準？

beta個陣都好多人 但順 load出場好快 而家唔知做乜9

想問下ps4 會唔會難喵得准

唔會 但係唔㩒L2無十字準星就會瞄慢左
唔知有無得較返出來

做間碟那關個feel唔錯

Mp垃圾到一個地步

快手打爆單機快手賣，好彩單機都未叫好垃圾，係有一兩版on9 d

1-2 player
有沒人拆解到點樣2 player玩

MP有幾個supply drop唔見左

收兩手

Call of duty一直以黎單機劇情都係好重要既賣點
最記得mw玩sniper喺高樓阻擊後逃亡嗰關

好似分割畫面

唉 買左豪華版 感覺伏已中😩
最期待既單機係最失望
Cod world of war都好過佢

BLACK OPS 1 同 2
個故事玩到我呆左
好正

單機已有開心版

故事模式咁快完

同埋最後一關根本冇乜特別

即係會有DLC

對

但咩mode先有得玩

Zombie幾好玩

ghost 都好正

其實zombie點玩 不停開門推進?

玩Bo1最正係同WaW有關連
Bo2就串連咗兩父子

WAW主角喺BO

咩係dlc?

Ghost 係尾個幾段正

blacks ops 真係經典， 我成日覺得套電影source code 係未同佢有關， 個結局有少少似。 我打1個時射火箭個幕係好撚激動。

仲記得第一隻玩係MW3 , 跟住就上左癮狂搵返啲舊作玩， WW 2 等個價正常返應該會買

Soap

不嬲 係咁喇

玩線game

依家p4 多人玩 d2手 排山倒海咁放出黎

證明隻game 幾垃圾

之前mw1,mw2都無咁衰
係今集特別垃圾

唔係架...你有任務要做唔同野架....可以上youtube search攻略
今集zombie佢將d 任務分左做容易同困難....
容易條mission你係遊戲禁pad左上角會見到...
大部份跟住做就得...可能有一兩個個step比較含糊你就要上網睇睇
困難既話就多左幾個step...果D係無hints要自己搵....
不過網上都有人爆左啦...所以睇攻略就得....
之前同唔識既街人-6爆左容易個任....依家想同搵人一齊試過困難果D任
有無人一齊玩

有

肥皂

PS4? 我PSN: HuGoXWiNd
得閒一齊玩

4 6嘅主角

咁多集以來 價錢隊長真係好型

MW3 最後孤獨食雪茄

就來激死 啲人成日都唔開門 一係就唔跟住行

飛船又唔打

轉生

見到好景有幾隻二手賣

其實multiplayer有無得放大minimap睇成個場係點？

multiplayer有無得揀地區？成日都收得兩格

屌，本身meta86/100 以為終於番黎，點知又跌到落80 ，我估最後又係同IW 差唔多分

我覺得一見nuke就9衝去拎先激撚死我....跟我行企係度門隔離都唔開門果D其次

放cod wwii 有code $320 九龍塘交收
Tg: joeallan

如果有DLC應該講個軍士長繼續打到入德國掛

如果有劇情DLC, 應該會做番令皮爾遜性格變得咁硬頸的那場戰役

得zombie好玩 玩左五粒幾鐘

Ps4 個server成日連唔到

有冇人一齊玩zombie?
psn : torchjerryyy

痴撚線屌佢老母仲唔撚fix bug.....已經係zombie明明肯定話拎左幾次supply drop
但出到去仲係一個都無.....幾次啦仆街

睇黎單機撚可以玩住另一隻game 先， 好多人放

Mp垃圾到
重用緊player host
Host走全世界要等

單機越後越悶

點解冇black ops 1 同4果種feel 好失望

又要on99抽野，6vs6張地圖愈整就愈大，D槍數值就愈來愈唔平衡，D仆街繼續屈pain
明明以前就普通新手用mp5k都已經可以同高lv抗衡，又要抽D濕鳩箱

已放棄MP 淨打zombies

Btw 點解唔用返飲氣水 同返四個大叔比我

其實抽野有幾on又唔洗課金抽，仲要用任務有得打返嚟。佢哋為咗令隻game耐玩先整抽野。外國人好buy呢樣。

你痴線架?....外國都好多人插lootbox....EA battlefront 2同Shadow of WAR都大把大屌抽箱啦

zombie卡關
咩4個電動輪盤
六、回到中間位置完成斯特拉，開啟電力網（開關4個），散佈在地圖各處，按照高檯燈顏色調節開關顏色。
完全唔明，打左7波卡左係度
挨唔住

wave 7已經挨唔住唔撚係掛...
你去番整tesla gun果度開總制先...之後咪會出4隻色(可以係紅/藍/綠)
你要記得1-4顏色順序去教4個機關...
第1個機關就係你剛剛開果個制顯示4個色隔離...搞完色去下一個開...
限時內開曬4個就下一步
第2個係停屍間通去upgrade果度
第3個係upgrade出去戶外果個出口度
最後一個係加槍攻果個技能機附近其中一度1500蚊既門隔離

謝謝
我係由16-23波卡左係度
淨係見其他隊友係咁出去由入返黎禁制

卡左7波仲要高round就慘D...
其他人識都搞咁耐?如果唔識果D去搞D制會fail下一個架喎...
所以唔識最好唔好去亂教色....其實如果D門開曬就算無加速perk都應該夠時間開曬4個制

唔打柏林就咁完左呀?

我係唔識果個
所以無去搞
琴晚終於打到去飛船
拎左第三舊紅色野裝入神之手
不過長期3條友打之下（第4個人唔quit game又唔行）
終於wave21死左
飛船果度係唔係趁佢出紅燈先射佢？

佢每次放電前會有4個位打開show d燈...果4個位一著燈就射得...集中射一個燈

第一次玩
zombie係咪全死就要由頭黎過

yes....

ps4想搵隊友一齊玩

謝謝
今晚試下再打

痴撚線隻野係咪已經無人玩
Mp成撚日搵唔到lobby